覺唔覺設計死星條友要用原力電死處決？

死星本身能力屈曬機，一砲就可以秒殺一個星球。但唔知點解偏偏留左條陰道可以比D戰機左穿右插，仲臭串到係第四部曲中話小型機不足為懼。D工程狗知唔知馬沙渣住架渣古秒左死隊聯邦艦架？條陰道連12.5米的X wing都有空位餘，就算我派架RX78 18米都可以勉強插得入(只要機師是新人類細小空間根本唔使怕)。死星二號仲仆街，連34米的千歳鷹都塞得入，其他MS根本自出自入。仲要放幾座低B砲台守住，真係笑死班強化人同新人類(根本除左花園麗呢D垃圾隨便一個都可以屌柒成個帝國去)

有無睇rogue one

???

May the force be with you

Jedi唔係殺戮工具

本身就係大白象工程

用來嚇死Leia同帝國軍係到自high

rogue one完美解答左依條問題

即係點無睇過

提起rogue one,我又想哭

亦係星戰最好睇既一套

設計師本身就係二五，條陰道係特登整出嚟跣帝國一鑊

此post 已完

點解會咁反骨？

冇睇過rouge one 就唔好拋書包啦

rogue

無時間睇要開台打機

樓主好7

都話無時間睇囉，Youtuber好忙架

自己睇

我想知呀劇透下啦

點三言二語講呀，又要想知又唔睇
咁講多句
個科學家係被人逼捉去做

星塵回憶錄

0083?

帝國軍果然無人性，個科學家最後有無死到？

女都死埋

Luke : 死星 , 我又回來了

So sad，不過至少死星設計圖交左比莉亞佢地

射個核彈入去死星入面

屌最舊個集咪交代左班友點囉仲問

唔係開頭得字幕交代點睇得切呀

完美接

覺唔覺樓主呢條友要用原力電死處決？

最後被黑武士勒死左，不過都拖左唔少時間了

我有防電保護架

有心就自己睇啦屌

點解我聽完上面班友吹水都係一嚿雲只係知道個弱點係特登出來?

人地晒心機拍出黎，有心就睇好無

有時間先睇啦，我都好比手機拍片架

有時間先睇啦，我都好比心機拍片架[/quote]

簡單黎講 當初設計死星個科學家係唔願意 走左佬
咁帝國班人就去捉佢+殺左佢老婆 咁個科學家表面上屈服左
但留左個弱點係度 之後比左個消息反抗軍
咁Rogue One就係講反抗軍知道個消息之後 去偷死星設計圖既事

所以New Hope果陣Luke先可以輕輕鬆鬆炸左死星
其實為左知道個弱點反抗軍係死左好多人

樓主幾撚時死?

無Jedi保護Rogue One?光槍殺唔到Sith因為光劍會反射光槍

BTW多謝巴打

我要用黑暗力量支配連登界

EPIII到Rogue One時期所有Jedi都隱姓埋名
就算Obi-wan係New Hope一開始都隱姓埋名啦

無Jedi幫班Rogue One都幾傷，唔怪得Rogue One無Lego Game

第三集嗰陣所有jedi都俾Anakin殺哂啦 Obiwan又收山
自己由頭煲一次啦

其實就算有Jedi幫Rogue One都冇用
最後Rogue One係上唔切任何飛機 比死星一野炸左成個星球全滅
只有設計圖Upload左比反抗軍

基本上都係等luke出黎做英雄

其實有D Jedi無死到，不過好多事後又被黑武士殺左，就算Ahsoka自己都打到傷曬

Rogue One所有人全滅咁誇張?

Luke最後咪又係靠Jedi加成自己命中回避X Wing屈過去...

外傳動畫有d，仲有yoda

唔係點叫主角

又唔係jedi，可以點

巴打好似睇過Rebel 去睇埋Rogue One啦

Rebel仲做緊

主角威能

唔怪得D人話睇到喊啦

無睇rebel不過將來試睇clone war因為要打lego clone war

Skywalker DNA

原力係家族中很強大

其實係工程奇蹟

又係喎排氣口應該噴個炸彈出來

不給樓主自己睇rogue one啦
認真唔厄全星戰最好睇果套黎,讀白戲又唔係剩過場,對白有反映到唔同角色性格,打鬥本身我都冇期待,始終有人需光劍係過引啲,點知係錯撚哂,地面戰追逐戰連空戰都十分認真,更唔洗講有我地丹爺加持,冇得頂呀

佢都知呢個弱點係低能
所以咪用左套外傳黎解畫

死星唔係有2個咩 第一個爆得咁柒第2個仲用原本設計 ？

第二個已經係另一個設計
要入到內部核心先炸到

真心弱點柒都喊

34米都衝得入去基本上普通MS機都衝到入去

你幾歲

佢已經整多個shield保護...係估唔到會俾班teddy bear攻陷姐

講起來又係柒，班大腳機比條繩一kick就仆街爆炸，兩個木柱撞埋來又爆炸，一堆石頭又打殘班白兵，帝國兵仲垃圾過班Ewok

樓主假膠

Show Blocked User - 低端人口的廢青

唔好咁啦

想跟大隊Block 左上面

其實設計死星條友唔係整個弱點畀反抗軍炸左死星,
而係整個弱點畀反抗軍控制死星,用黎打返帝國就搞笑

兄台
其實你想搵人吹水可以留底個line or wechat
唔需要成日開膠post,你諗下十幾年後比仔女發現你開過d咁既野,要點面對佢地
唔通同佢地講青春咩
而家我都唔敢比d學生睇到我舊時d facebook相

咁第三個又係咁柒??
要拍到rogue three 先解釋晒

樓主好柒
冇睇又要扮晒野
之後又話做youtuber好忙
望下開台打機都係得百幾個follow
你開少日台睇返套戲啦
開少一日都冇人個架啦

我同佢地講當年我用黑暗力量支配連登界

你地又唔睇

明明
白兵係宇宙賞金獵人
全部都咁廢？

賞金獵人係電影到黑化曬，係外傳動話先有洗白少少

唔理樓主假膠與否，假設樓主係rogue one上映之前開呢個post，大家會有咩留言呢
要知道 star wars ep 4 同rogue one 上映時間相隔左39年，無人敢肯定拍ep 4個陣己經諗好設計師係內鬼呢個解釋

好明顯揾劇情窿嗱位
寫多部外傳出黎

不過好撚好睇

要不是rogue one真係世記漏洞...

lego唔出rogue one game，太沉重?

冇jedi出唔到？

Jedi係Lego Game中的角色是二連跳以及原力(Sith可用黑暗原力)

完全估唔到咁好睇
反而sw7

SW7有出game看來Lego都好心急，全程惟一亮點係達哥奷角中二病到...

以前Lucas Arts有出Game講點囉到設計圖
不過Disney就放棄左果個版本 當Rogue One係正史

邊隻game?

想問下 未睇過星戰想追返電影次序應該係點

Star Wars: Dark Forces(1995)
Steam都有 不過你睇wiki算了

ig88咪玩左囉
上wookipedia睇啦

ep1
ep2
2d clone wars 2003
ep3
rebels
rogue one
ep4
ep5
ep6
ep7
ep8(黎緊12月14）

老老實實ep7唔差
不過rogue one更加好睇

用高達比喻就係而家origin 同thuderbolt s1咁

ok thanks 巴打
就係想ep8上之前追進度

咪123456咁睇囉

D畫面...德軍總部咩

clone war成120幾集有排睇，仲要次序唔跟集數要跟官方次序去睇

老實講整死星用咁多錢同資源不如整幾百架star destroyer同super star destroyer好過
sw設定一架sd軌道轟炸一日已經可以打爆一個星球，又一樣做到震懾叛軍既效果

btw仲有冇人玩緊empire at war

不如研發MS好過